all back都唔錯嘅女仔真係少之又少:-(

試下叫你d女拿高pat厚陰

叫d女

幾可見到all back 都okay 嘅女

我有幾個女仔朋友all back唔差
不過女仔9成都係鍾意有pat陰

巴打中意邊type

無咩指定邊type
現實遇到同明星model好難比較
基本上現實唔會鍾意好靚既人
但如果計出名既人就係袁澧林

利申：宜家對一個all back既女仔幾有興趣

純文字？

巴打我覺得如果遮過眼既就已經算mk

我都鐘意咗樓下個惠康女仔，佢all back 又係好靚，特別對眼，同佢對望嗰陣真係有交流嘅感覺，就係因為呢樣留意咗佢好耐

恕我冒昧 你回應緊我？
btw 無見過女仔pat陰過眼

巴打去馬啦
唔好有日見唔到佢先黎後悔

有時啲人好鐘意遮曬自己啲眼耳口鼻先出街 好似唔比得人睇咁

斜陰一大蘿

會唔會有啲odd啊 話曬都3唔識7

Yeahyeahyeah就係果啲

巴打去馬，成日覺得all back d女pure d

係台灣住緊
身邊好少呢種女仔
但係會all back既女仔都係佔少數

All back得唔錯個啲通常都笑得好甜

台灣 我都想去住啊

all back 革命 個d厚陰假女神應該收得皮

正

真心allback再加埋唔做作既笑容真系冇得輸

香港要搭訕真係難d既
不過唔試又點知唔得
就算衰左都起碼嘗試過啊

支持

岩既 巴打得米既話記得開po 等小弟都學下野

認真，all back 一定加分，大大加分，全部頭髮拿起哂，仲素過素顏

多謝你地我會記住你地架

all back 既有利種特別既味道
但額頭唔靚/唔夠大/飽滿既人千其唔好all back

靚女咩髮型都靚架啦

所以咪話，all back左都ok先係真靚，底分+20 先(唔需要真係好靚，真係好靚多數都係明星)

咁你係咪

靚樣先好睇
真心好難梳囉

all back可以點有技巧梳 咁容易all back得靚咩你估，講真真係越見越少，陰公

圖呢？

巴打們，如果你條女all back左都okay 好睇，要好好珍惜，這些機會。。。。。

見過但係係tb

系你老母

個人本身靚咩髮型都carry到
人柒咩頭都係柒
陳冠希.jpg

all back 革命

髮線太後

肥婆你係咪all back正妞

好中意allback女
Gel埋更索

gel埋姐係點

何雁詩 all back 好靚

圖？

exac7ly 一all back嚇到鳩都縮

支持all back 正皮！

蘇麗珊都好靚

啊珊好正啊

咪同短髮一樣
要靚女+面形靚至得架

覺得all back 靚
但問番人先知好難整到咁靚 除非有髮型師

All back vs 短髮

點為之整得靚。翻學all back ok已經好唔錯

不過真係少

all back都順眼先叫靚

樣頭型髮線靚 髮量夠 唔太攣唔太粗太幼
紮又要有技巧要貼服 形狀pull得好睇 條辮唔dum落黎etc

不過男性會理所當然以為求其向後一紮就係

巴打邊區？個女仔幾歲左右？
我都見過女仔做惠康係all back眼靚

Btw d大陸妹好鍾意all back
但好多個額都成個壽星公咁

雪炫完勝

中分好睇既話all back係咪都應該一樣?
因為都係露全額

沙津個額都唔錯

Block撚左樓上上條柒頭皮
Lihkg好撚多on9
小學雞咪撚on9啦

覆乜鳩呀上面

作為舊高登仔對呢啲已經免疫左 睇得太多屍圖同蓮蓬